我迷失在.＊ 這場﹍×°laplace transform遊戲

°/\\/□＊laplace transform是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會laplace transform的真諦﹏\＊☆°

Fourier transform

小妹睇transformer睇到好興奮wo😂
樓豬咁廢架

我冇你咁牛牙😞

巴打

絲打

連Laplace Transform都迷失
不如quit U好過啦

Differential equation都搞唔掂 唔好讀喇

小妹未學過
其實係咩黎

Sor 小妹有輕度弱智

體諒

學個陣堅係抽象
點知原來都係鳩用

GPA唔過3嘅大學生真係好肉酸

On9